-> specs Yesid
-> acido hipocloroso

-> hipoclorito de sodio

-> hipocloro
   amonio cuaternario 

-> lo que dice tu amigo

recopilar información de concentraciones en volumen y masa (si es posible), proveedores, costos, toxicidad

-> acido hipocloroso (lo venden, es menos oxidante)
	que pase con mascarilla
	concentración baja
	es parecido al hipoclorito de sodio (NaCLO)

-> hacer loción
	acido hipocloroso
	sal de amonio cuaternario (es un surfactante catiónico)
	
-> generar una especie de neblina
	que cubra la ropa
	que no genere problemas respiratorios
	 